<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<idPkg:Story xmlns:idPkg="http://ns.adobe.com/AdobeInDesign/idml/1.0/packaging" DOMVersion="17.0">
	<Story Self="ue13" UserText="true" IsEndnoteStory="false" AppliedTOCStyle="n" TrackChanges="false" StoryTitle="$ID/" AppliedNamedGrid="n">
		<StoryPreference OpticalMarginAlignment="false" OpticalMarginSize="12" FrameType="TextFrameType" StoryOrientation="Horizontal" StoryDirection="LeftToRightDirection" />
		<InCopyExportOption IncludeGraphicProxies="true" IncludeAllResources="false" />
		<ParagraphStyleRange AppliedParagraphStyle="ParagraphStyle/corpo testo helvetica c">
			<CharacterStyleRange AppliedCharacterStyle="CharacterStyle/$ID/[No character style]" PointSize="36">
				<Content>O</Content>
			</CharacterStyleRange>
			<CharacterStyleRange AppliedCharacterStyle="CharacterStyle/$ID/[No character style]">
				<Content>quas rehendae. Gitatur, sume vellabo. Volorate doluptibus dolorer natiusanima voluptate parum soluptatem quiaturit is net voluptatum sentoreium et ipsam sed et as endis dem faceseq uatur?</Content>
				<Br />
				<Content>Ut hicia sitassi tectem quatemp orporecus dolorrovidel excearum sum reium facerae. Ed mod ut quatquunti audantio. Ut omnimint quod et archicium estotatur? Qui con re vellesto ilisquam fugiaer orupta dolorest, corume sum et fugiam essi nusdae dolorum rehenti iscipis excestios es volore am aperro cum exerspe ritiure pores alibeat escil is plam quatem accuptat laboreri comnis eat.</Content>
				<Br />
				<Content>Pudionsecus nit, unt aliassiti dollicimus ut ium fugit am aut fuga. Olum quiam volore eum iniamus ullaccu sdaersp ictempo rrumquissit lacestio blaborehenem repellam, quat quo beriost iatqui aut facerem laut volorruptas etur abor audis volorer ioribea pe excerum quuntiscit, ullenissinum esciiscius nimusdae. Et audia dolorpo remporem quodipsus venimax iminiendae nobist, nulpa conse pla ne dolupit, que mossim eat quiscim ad quia num fuga. Et et et antis re et exces dis ut velecab is quo earionsequi dolores ut aut ea essequam ium quo bea diae consed maio. Aperiost, si que quos esti consent quidis asimil inverferenis reri dolo ipsus.</Content>
				<Br />
				<Content>Berum, sunt a nis eaque et aped mod utem quiaeprerum accusci omnietur, quidem re modi consento quas amus et utecearum quatur aut aut maionse quatur, odis exceaquos exerro ommolorerum as accus, venimus.</Content>
				<Br />
				<Content>Udaesse rehene exerchitatem delesectet etur, tempor simus, am et lautat ipidenditio quatiur itatecuptas alis ex exerro estiam quassim olorpos post assimin rest, adiatus et arum et expliquam faciatur anda conet re illes in rest essimin nist qui volo cust et pora dolore mo mosam, as es modis ex explaut volorro cum rectatu riatectio ium quas asit litem simin rest, nessunt eum isto volupictem nulparum escia dollant, offictu repellanis am latur adicil ilit et asperrovit odisqua spicabo. Nam ea cus sequis ut vent ped quis nonsend anihiliatis dolorio magni dis delestium que conem laccati cus dolorro blam et is quianditiate pore nonsequid quia ditat occae sequi ium, con pro blaboria voluptatisto eliquiatum quibuscipist is dolorem ex everunt excea vollaccus acest faceper spidis assi dunt, cus.</Content>
				<Br />
				<Content>Pudae re conseditas ipsam eum sa voluptat que dolorem im que cum rerovitatur sit qui berrovid quid quam re lant ut reprat.</Content>
				<Br />
				<Content>Odigeni simagni mposandem doluptiisci quis et eosanda ecuptas aut qui teseque quibus enias dest, si quaecest as comnihita voluptaspis ex ea nati apiet reium hitiund estotatem faccabo repelignat pedit, sit, voloreseque velluptate pelis qui venihilla pro blaborio. Natur aut qui blatis adis mos aliquatem fuga. Et et quamusc itataquam, apis aut dita preseque renis quam ipsum fuga. Met etur, as sitiumquam vellupis accae repudi dolores ditas volor seniat moluptibusda velenitem si a pores quis debitibus ipidesed mintia dellate doluptatius, nisquis disciur aut andigniat et, sundipsunt, imus quossi bla que ab is moluptiis rendemqui consequas as maio il esed moluptat vellupta nos et quasper</Content>
			</CharacterStyleRange>
		</ParagraphStyleRange>
	</Story>
</idPkg:Story>
